原來仲有半個月就到情人節！！

有冇人要ptbf😱

冇

幾錢？

過埋下星期可以買個單位俾條女做情人節禮物

Gme gogogo

視乎你要咩服務

咁仲唔快啲send曬d plan出嚟？

往年出預設plan營銷手法唔太受大家歡迎

而家決定為女女度身訂造服務收費

搵ptbf頂住檔先

做ptbf都得咁細心同認真

匠人精神

❤️